【木村花之死】《雙層公寓》難逃腰斬 田渡凌Vivi後悔愛得太遲

斬得好啦 有哂劇本既真人騷

有哂劇本就應該唔會呢啲悲劇發生

唔通都係劇本